[Twitter 戰線］吓！咁點夠賀佢老母呀！

一search #china70years
［size=6]熱門全部都係奶共狗打飛機post[/size=6]

[size=4]咩事呀？國殤呀！[/size=4］

Twitter唔只要淨係出post，同我retweet & like 哂以下有關hastag嘅屌狗屌共post

#china
#china70
#china70years
#china70anniversary
#Chinanationalday

推

twitter!!!!

Push

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

之前有個twitter page tg bot？